[最後通諜]721射波日

嗱Mon po狗
唔好講咁多乜乜柒柒

唔想俾人撚，唔想俾人侮辱，唔想俾人擺上枱的
麻煩你地射波又好按章工作又好，一齊唔撚好返工，一齊屌柒777同你們D大佬

做人做狗自己揀

推721嘅po丫

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!